陳雲寸鄭松泰：點解D人寧願政治監，都唔撚去政治庇護走人？

人哋可能係喺赤柱食牛扒居靚女呢。

FACT CHECK：鄭松泰幾時要坐十年監？

黐線你又睇～
識睇一定睇留言